吾著mon 求救

琴晚玩玩下自動熄左mon
換左新display同新mon 都冇畫面
本身用內顯 同樣都試過
開機聽到 入window聲

吾你老母

Show Blocked User - 不愛我就借過

十戒寫到十一項

又係呢張圖

我懶,唔撚想搵新圖